鄒凱光衣條撚人，向前線手足宣戰

食屎狗

食屎狗，出垃圾Tee

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止